# Transcript of Pepper&Carrot Episode 10 [tp]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
nimi|1|False|lipu nanpa luka luka: lipu pona pi tenpo seli

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
sitelen toki|1|False|- PINI -
mama|2|False|tenpo 08/2015 musi sitelen & toki li tan jan David Revoy ante toki li tan jan Ret Samys

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
mama|1|False|jan Pepa&soweli Kawa li nasin jo pi jan ale, li nasin Free(libre), li nasin Open-source, li lon tan mani tan jan pona mute. jan 422 li pana e mani la, lipu ni li lon:
mama|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
mama|2|True|sina ken pana kin e pona tawa lipu kama pi jan Pepa&soweli Kawa:
mama|4|False|nasin lawa : Creative Commons Attribution 4.0 mama pali li lon lipu www.peppercarrot.com ilo : lipu ni li kepeken taso ilo pi nasin jo pi jan ale. ilo pi nasin Libre li ilo Krita 2.9.6, li ilo Inkscape 0.91 lon ilo Linux Mint 17
